Na ongeveer tien minuten kwam er een klop op de deur en de bediende kwam binnen en droeg een grote mahoniehouten kist met chemicaliën, met een lange spoel van staal en platina draad en twee nogal merkwaardig gevormde ijzeren klemmen.
"Zal ik de dingen hier achterlaten, mijnheer?
"vroeg hij aan Campbell.
"Ja," zei Dorian.
'En ik vrees, Francis, dat ik er nog een heb boodschap voor jou.
Wat is de naam van de man in Richmond die levert Selby met orchideeën?"
"Verhard, mijnheer."
"Ja - Harden.
Je moet meteen naar Richmond gaan, zie Harden persoonlijk, en zeg hem om twee keer zoveel orchideeën te sturen als ik besteld heb, en om zo weinig mogelijk witte te hebben.
Ik wil eigenlijk geen witte.
